觀塘站軌道發生火警

Goallllllllll

天氣太乾燥

推

咁都仲開到車，差少少，要改善

火警都仲可以5mins一班

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

係囉
都係推逃生門易搞D

11.14 曙光行動 繼續三罷

呢個擺明係維穩，任佢鳩噏，主要係話俾我地聽燒路軌對佢地影響不大
實際係站站停10分鐘